Lizzie was weer Geneukt door mij en buggered door mr. M., die zij verklaard dat zij de voorkeur aan een andere combinatie, mijn prik dus ten zeerste verheugen me structureel volproppen haar scherpe spuitkutje en M.'s prik, van de druk van mijn grotere wapen in de spuitkutje, voel je zo strak in haar onderkant als mijn prik deed, toen niets maar Mary's vinger werd haar spuitkutje.
